西貢選民主意 又有建制扮民主派參選

各位睇路

好少會就咁直接撻民主派個朵
話自己係

請大家支持抵制光頭華記（Alex Yeung）
拒絕狗嗡及假新聞
加入、forward及讚好fb專頁：華記正撚樣
網址：
TG group：

推

見到第區都有
投票之前要整合吓

up

推俾西貢朋友

唔該哂你，我投何偉航

求幫推 p牌仔推唔喐
【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

唔投佢就益左方國珊條0靚，而家方國珊集團係將軍澳不斷擴張，一係搵個巴打拿拿臨去報名

屌

唔投佢冇用，都係益左方國珊，搵人去參選最實際

明明係建制派直接話自己係民主派候選人，都幾唔要面

但容海恩話佢係義工 , 雖然被冤枉好慘 , 但而家香港人寧枉無縱 , 除非佢有更充分證據

應該係方國珊嘅私怨撚

啱呀 十一哥夠入過公民黨 羅致光夠係白鴿出身 最後咪又係奶共
入過社民連唔代表一切